上香問題

多灰就容易插，咁第一支點hold?